部notebook壞左有無人知深水埗邊度整唔會中伏

係咁彈同一個符號搞到打唔到字

天橋底

可以清楚啲

唔好去深水埗啦

深水埗天橋底

真係唔知係邊天橋底係大角咀果邊先有條橋

果邊係俾人自行打防疫針...邊有得整 notebook

係囉全部道友

咩型號？壞keyboard 可以自己換
成本唔多過100

求教
禁得多control c control v
成粒C 制甩左出黎...

睇返型號，上網買個keyboard（Amazon, 淘寶）
啲keyboard係由拆機囉返嚟嘅二手翻新品
上YouTube 會有教學換keyboard
大部分型號嘅keyboard都好易換

一般手提電腦火牛要幾錢？

好平有萬用火牛

notebook好少人識整嫁

原廠最穩陣

係灣仔電腦城買左成300幾

自己換keyboard

正常果到專劏遊客

以前近會展 好多外國客去買電腦野

陳冠希事件翻版

鴨寮街大把